[連卡佛] 減人工20-50% 留定唔留

勿相認

要下海跑私鐘了

政府果9000呢

留, 咁既時勢唔好周圍走

捱到出年....

你有冇本事出面搵到工先

跑私鐘俾個九折我

不過要去到下年三月好癲

唔知 －50％條友會點

減完有幾多先

所以佢減到最少都有18000

senior減完都可能有四五萬

有其他技能搵到食咪唔留
冇嘅話出邊啲sales工都一樣搵唔到嫁啦

PTGF

-50%都有兩皮啦

但係去得邊？零售全球死晒，除非賣口罩

直接講幾錢1q啦

同場加映

公司員工確診 管理層置之不理 (Lane Crawford)

咁既時勢唔留仲可以去邊

而家出去風高浪急喎
offer都一定西

你要諗即是你出到去搵唔到工啦
繼續係到做食屎狗啦

走啦

Senior得4皮不如食綜援

邊做邊搵, 切勿裸辭

要幾多年先加得返50%

下年三月會加返，如果市道正常返

You can PM me.

但黎緊冬天，隱形帶菌者全球可能有幾十萬。

即係有幾十萬個零號病人基礎上，感染其他人⋯⋯

你搵過第二份會唔會高人工過連卡佛?
搵到咪走, 搵唔到咪留

Office or frontline?

You can PM me too

咪又係86

SENIOR EXECUTIVE, 都唔識諗

哈哈

咁快計到下年三月

留啦

手停口停呀

香 港 國 寶 ： 許冠傑

Senior Executive先減20-50%
Staff 減8-18%

咁撚大間公司cut 咁撚多
仲要有申請個抗疫基金
梗係走人啦

唔捱連一半都無
可能下半年完結呢

騎牛搵馬咯
最保險玩法

而家走去買樓嘅人除非full pay，唔係就真係自求多福

當你20K. 都係減你8-18%..
唔知你做邊行. 不過依家好難搵工...
我建議你接受. 挨到8-9月先係出面搵工.

唔留
但前提係你要搵到第二份先好

咁長時間
The temporary salary reduction will be effective from May 1, 2020, until March 31, 2021

-成50% 平時出100K 嗰啲位?
好似唔同行業都減人工
聽過-6成 但俾返補貼你

我有張舊年過期嘅1000蚊giftcard 好肉赤

平時揾幾錢

最低18k仲每月多2日假，做住先啦

senior，減底薪唔減bonus，可能平均%都係18%

留住搵另一份

走完可以搵咩工?

搵到先走

外國公司福利好,打死唔走.

政府工

減就減硬，不過減完咪hea 鳩佢，反正又唔會點炒

某啲Senior manager 可能得個5，6萬，50%off完仲有幾多

走啦，減左幾咁少，不如去進修

都好開心
多過我好多

唔夠18000係咪得人工一半?

Pm我價錢

連卡佛係外國公司咩

仲要冇Bonus

你走揾到工咩

連卡佛office 啲人好正

吳光正其下公司 但管理層用鬼佬

睇3樣野
1.做左幾耐
2.有無經濟壓力
3.問自己短時間都找唔到其它工既話接唔接受到

疫情完左經濟衰退先現真章

而家跑私鐘競爭都好大

搵到先走啦。

一個支共政委做老闆，你搵一百個鬼佬做管理層，咪又係大陸思維 local 就係local，行得比較high-end 咋

有份工起碼做住先啦，最多騎牛搵馬

如果6萬減到3萬
但工作量減一半都好公平呀

仆街d 講句，做得服務性行業要遇左會有淡市

如果減一半真係唔撚做...

會減人工嘅公司已經唔係好公司

減50%果d應該本身都人工高既中高層，佢知你出面搵唔到呢個數先夠膽咁做

工作量 肯定唔只la
有無一半人行街

減50%再出年加番50%都係蝕喎

舊年5月過咗期，點樣講 未試過

$1000連卡佛淨係買到底褲喎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

垃圾公司抵死

私鐘幾錢

交完租有幾錢淨？

18000人工以下唔受影響呀標題撚, 睇左內文先講啦

on 撚 9, 唔好寫長啲。

班sales妹好高質

真絲？！

武肺攬炒手足好勁

條撚準備 幾錢1Q

Work from home都要表揚？！
仆街死啦office

中國武漢肺炎

屌

政府都會照補貼50%

連卡佛係吳光正私人持有的.

1999年會德豐把連卡佛私有化，再於2003年轉售給吳光正私人公司。2004年，連卡佛又向九龍倉買下 C!ty'super 的權益。

平好多既係

你估有閪就值錢，我有個富X代 FD 成日去蒲，識件莎莎妹有去私竇客串陪酒，話有仔做廚房所以做木魚，條仔失業，欠卡數到期min pay 幾千蚊都比唔到，又係call 我個 FD 除褲攪掂，條富X代無死錯人，要買1Q送1Q ，幾百蚊住4 星酒店，食埋＂犀利士＂屌到反唇，真係做住雞先!

做咩姐你，就係你呢啲人影響晒討論區嘅質素

呢D行業都係 好天斬埋落雨柴
平時食開白粉
靠大陸蝗生意預咗要還

會窮

明，減到個個18000，唔怪得減覆個range咁大

how much 1Q?

呢間野好似係九倉唔知幾時到九倉成間公司呢

高層係咪有執行力過低層真係大疑問，中層都要落手落腳

而且咁嘅市道有乜plan都死，有咩比佢執行？

平時幾錢人工？

見到你個名就笑左

留啦 出面大風大浪

好慘
樓豬嘅出嘅第一個post就係中伏post

但好撚多人好似覺得係包賺咁

cls -50% 翻到公司即刻搵蛇王位 恰半日眼瞓先講

咩title開始係senior executives ?

又話攬炒？緊係唔撈啦

佢D買手有幾錢人工？

其實你岩

你唔留 公司冇得拎補貼
攬炒成功

條囡食＂犀利士＂? 咁條囡為條仔出賣自己都好撚愛條仔
BTW 幾錢Q

-50都做咁唔爭在下個月再減50啦

director以上
我估

senior位平時賺唔少啦，
點會走啊，搵得工嚟都回復正常啦

高層落手落腳？高層做唔做到三個低層做既野？
高層半份糧請到三個低層啦
唔夠請既話學咩人叫高層

減足一年 20-50%
留都係騎牛搵馬 ga la

啱，搵到工先走啦

我要攬炒

點都做住先 邊做邊揾

政府果9000要求唔炒人，大公司點會幫員工申請呀，performance有問題都唔敢炒，點敢攪呀

唯有講條件
減一半咪返半個月工

Sale屎低技能無專業
尤其連卡佛某d仲西面串柒柒
減完50%先合乎工種啦
平日仲未賺夠咩 抵啦

以前我地一個月閒閒地十幾廿萬 都賺夠

又冇炒人, 算好好

條富X代食犀利士，條女食嚟托，$4000 2Q , 平時係睇質素，舊年好景末＂反送中＂都係3500 到 4000 1Q, 條淫棍富X代係私竇都有溝下坐過枱，私竇真係有人帶先有機會比我呢啲低端人口去到見識，所以入去check 得好小心，因為以前中過壹仔幾鑊，啲客平時係社會賢達，明星偽人黃咗就唔會再去，有條阿叔大狀同十一哥有共同嗜好，係廁所砌件長洲學生妹! 條女真係好天真，自爆長洲鄉下妹

呢d故事真係冇腦先會信

我做過最伏最仆街的公司

大把大公司出左announcement

減你老尾。唔簽啦屌。炒人賠錢。遣散費/長期服務金

你做依啲依賴蝗嘅firm係咁嫁啦 之前咁多年賺咁多easy money 你又唔出聲 怪就怪你不學無術 轉行唔成

between 幾錢Q

抵死

認真答 跑住鐘先

呢個時勢仲唔借機唔派未

依家你有錢，d雞排住隊俾你上

扣你50%

地方的絲打需要性愛

講得呢句都知你層次

星期日去幫老母買少少嘢 <$800
從來無試過咁撚好禮貌幾個人圍住主動幫手
其實係有佣金定逗份糧

早2年去都有主動approach 我
但係提我個背囊咪撚撞到佢啲嘢

she is a boy

點解呢類信頭幾段硬要寫咁多唔關事嘅嘢？又讚staff緊守崗位又盛，之後筆鋒一轉就話減人工。

單刀直入寫生意唔好要減人工唔係仲好咩。起碼成封信睇落冇咁偽善。

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

Back office 定 sales ?

you can PM me free

反而我最憎買嘢時俾店員吊靴鬼咁跟住

收幾多錢做幾多嘢

幾多錢1q

扣左都有20000啦

想識你個富X代 FD同佢一齊call G

正解，利申：已經騎牛搵馬

你根本純粹想講故仔但同樓主個post完全無關

以為藍字再放大幾倍就好有道理，其實只睇到你妒忌有錢人

LC back office喺luxury界出名仆街
你唔all in份糧買名牌唔去貴價餐廳食嘢唔埋堆講是非？真係俾人杯到你試用期唔過就走
題外話 如果唔係做mkt/ merchandising位， lvmh應該幾好做

保住份工重要呀

佢9up下者，咁認真?

佢果幾行藍字睇完咁辛苦唔屌佢唔係人啦

絲打跑私鐘包唔包黑絲制服
24歲左右有C cup既話$1500, ok?

落海？

而家咁既環境，
邊個ＯＮ９敢做Ｇ／叫Ｇ？

呢間野不嬲刻薄

office係咪黃竹坑個度

宜家岀面實大把西工

伏已中

內部同事工作量不變，但減人工

減就減50%
加就加5%

想做你第一個客

Hea做但認真跑私鐘

排隊

老連仲未減價清貨?

沈嘉偉20SS新貨已經做緊半價
朋友做緊feel到佢就嚟冇得撈

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

扣20%人工咪出少20%力去做野囉 扣50%都係一樣

平時未又係賺人民幣

搞到租貴樓貴

執柒左佢啦

印象中PP唔差，有下午茶，關係唔差

Tg: hugo1991
可以幫你

留既話減幾多你工作效率咪照減幾多俾佢

Prada有半價未？

減一半薪我都接受到，我反而想問公司拖糧留唔留。。。3月份到而家都未出

好多年前行 i.t.
個店員好似貼身保鏢咁跟住
同佢講我自己睇得喇
點知佢仲跟
跟住我唔睇走

Luxury界間間都係咁啦
但都睇部門嘅
同埋要apply都唔去連卡佛啦，咁多Mnc

-50%應該都係管理層
應該唔會向普通打工仔開大刀

假架，你去食Ｄ人就會話你好得閒呀？
夠有滑板車話比你玩，但係你真係見過人玩咩？
canteen汽水機貴過樓下7仔就知有幾PK

其實連卡佛啲買辦質素真係每況愈下,
加上緊十年八年主打 自由行市場，
入埋啲完全bad taste嘅貨，
以前都仲會有幫襯，
而家 反而搵啲細細哋嘅本地同外地牌子著，
著上身仲多驚喜。
imaginex 樓上班人到底諗緊啲乜，
真係人一藍腦就殘

絲打點幫襯你？

留住先啦
個市好番佢又唔加番就即轉
而家走左你都唔一定搵到offer好

It本身就賣到勁貴 佢半價左都有錢賺
對沈嘉偉黎講濕濕碎啦

下年又有其他藉口嫁啦，呃9左你落海只會越黎越過份嫁姐

其實都幾搞笑，做呢d大型連鎖唔靠公司brand賺錢？你做定佢做有咩分別，棟個人係到就得，只不過咁啱有客黎幫襯公司，你咁啱做收錢果個，點會係你幫公司賺錢

同埋零售齋做本土你人工加佣唔止減20%-50%，自由行後零售至可以幾皮十皮一個月，自由行前零售不嬲低人工

如果低層真係幫公司最fundamental營運至唔會亂炒，而加擺明公司方向係維持公司平常活動，「高層」諗既新project同initiatives反而會減少，道理同經濟唔好炒it都係炒it project team，it operation反而唔會郁。而加負責「諗」strategy既「高層」至高危

個市咁差客都無, 唔洗自我調節一早唔哂用力啦下話?
應該係話想搵個客serve下都幾難

拖得糧即係cashflow有問題, 如果你有信心佢會捱過到呢一關同埋份工會有前境, 你係可以考慮留

理應係咁，但呢班人話得事多數狗硬淨
唔覺得會搞到佢地

無乜見過真「高層」會落手落腳做野，「諗橋」呢個幾好笑，我做跨國公司group office，真係見過好多高層，以前做consultant又見好多唔同公司既高層，高層「諗橋」好多時未必有商業價值，而更多時係用黎俾高層prove自己既value，呢個時勢維持公司運作同節流更重要

呢間垃圾本身出手已經低
十個打一個
仲要咁減人工
祝佢哋好運

仲要對住班藍絲狗，不了

不過絲打你忍下，呢行依家無請人
個市好番佢都唔加翻先走

呃人㗎！同埋都係好多年前嘅事
依家屎都無得俾你食

見到呢個節目講呢啲仆街時裝公司

入埋d野真係肉酸到仆街
正常香港人都唔撚會入去行

全部入哂每個 brand 最冇品味的貨 …………
啲細牌子例如 Vince 本來以前平平地會網上買，
一比連卡佛 睇中咗,
價位就兩三倍咁升, 邊度值 ！？

走啦 賣下相同片6位數收入一個月唔難 大把毒撚養你

仲要每個牌子入得幾件，仲要入親都係柒款
行cwb間連卡佛，根本10分鐘都唔駛

搵到工 第二份都唔會比得高啦
生意人會睇自己條數
你估善堂

咁你咁講靠個brand就得請哂d清潔姐姐棟係到就得喇，教佢地收錢咪得囉

減20%走
減50%留
唔好問點解 問了就是弱智

幾錢絲打

睇department 睇老細係邊個嘅姐
根本公司就無掩雞籠咁
係睇你係咪跟住個西老細
西起上黎日日鬧到你懷疑人生要睇醫生resign咪一樣有
Hea嘅日日話睇醫生早走都唔問醫生紙

imaginex 班膠層唔知乜料…………
中大人

可能真係亞姐做開清潔轉做連卡彿，我講事實，零售sales根本門檻低，大部分人想做就做到，間鋪賺錢同個sales既關係系數極低，入得去買名牌都係因為個brand，關個sales乜事

你話門檻低係岩，但當你做到有返咁上級數嘅品牌就唔係阿豬阿狗都入到，咁你知唔知咩叫熟客，大把sales d熟客根本就唔係鍾意個brand d衫先黎買，旨在吹下水，同埋如果sales真係咁無要求，d大公司真係洗咩出咁高人工，好似it咁係人都請咪得囉

9up，熟客都係睇中你公司個brand，個客本身買開chanel，個sales轉走去賣bauhaus，個客唔再買chanel咩，諗都諗到零售入面客同sales既關係係點，你估係金融保險地產sales咩，呢d就真係講個人人脈

9up要講咁極端做開chanel會同你轉做Bauhaus?
買開係咪代表一定每一季都有野岩啊，你要點吸引佢落黎睇？同埋你講金融保險地產d客就叫人脈，但做門市sales d熟客就唔叫人脈，同埋你都幾搞笑喎，你話零售門檻低，但你搵個門檻仲低嘅地產黎做例子

因為你唔太明有product differentiation既行業同無product differentiation既行業既分別，越有product differentiation既行業sales既價值越低，越無product differentiation既行業sales既價值越高

名牌係極高product differentiation既行業
金融、保險、地融係無乜product differentiation

Iphone駛唔駛個別sales群幫apple「賺錢」？

同埋，我好唔同意你話地產門檻比做零售sales低，地產都叫有發牌制度，有政府監管，零售入行有專門訓練過？

利申：無做過地產，無買賣過樓，但覺得事實就要講清楚

咪就係因為有9千蚊
所以咪只扣糧無炒你囉
除非你扣盡一半糧唔夠9000啦
即佢出9000蚊糧俾你的話
都無證據公司袋左政府資助既錢

你係sales定寫字樓果堆？
扣 50%係底薪定全份糧？

你講得好啱
但現實d黎講
早幾年去outlet
d特別trend少少既款做到爛價都無人買
始終香港人喺trend方面都唔係特別行得前
人地興完既野一年後香港先會hit
搞到d buyer入貨好保守

1年都叫temp

好難得係呢間公司做到呢個職位都會咁貼地上連登喎

Helpful 囉未去到吊靴鬼咁差
只係早幾年去行真係面口幾閪下
覺得好大對比
脷伸好少shopping

無將你連根拔算係咁

出幾成糧比幾成力

有冇人知IT部門受唔受影響

又唔努力讀書 頂硬上啦 出面你可以做咩？